其實香港人可以自己做足防疫措施唔洗靠政府

出街豬嘴眼罩手套ED舊年6月講到宜家
減少外出咪即喺減少消費
有幾聲咳即刻sick leave變相罷工
防疫同抗爭日常話要做既野根本一樣

上Gear